干爹︰熱刺唔買人因為要求低

對於熱刺主席利維批評英超球隊今夏不斷斥巨資增兵，車路士領隊干地寸爆回應說︰「熱刺不增兵是因為他們不一定要贏冠軍。」

熱刺主席：英超瘋狂買人難持久

干地認為熱刺不用花費買入貴價球星，是因為球迷對他們的期望與車仔不同︰「假如熱刺未能贏得聯賽冠軍、不能打入歐聯、在歐聯首圈出局，甚或在歐霸盃不敵亨克，全都不是災難，但對於車路士、阿仙奴、曼城、曼聯，甚至利物浦，這是一場災難，你要去了解不同球隊的期望。」

「正如巴塞和皇馬不能爭標的話是災難，但對西維爾卻不是，後者有抖氣的空間，你可以批評我們的做法，但我們要去爭取冠軍。」

他續說︰「假如熱刺的野心是贏得冠軍，便要花錢買貴價球員，否則他們不可在那水平角逐，當然在英超曾有李斯特城的奇蹟出現過，我們上季只得13個球員捧盃亦是很難，但你始終要增強球隊實力。」(洛賓cut in. com)

屌奶星搞到我地無左兩個英超仲要抽水

仆街講野咁撚串
邊個話我地熱迷冇期待過拎冠軍
如果英超係兩年計 我熱拎左冠軍啦

輸比亨克都唔係災難

駁唔到

利維抵比人串
講埋d垃圾以為自己好有計
唔諗下普捷天奴黎之前隊波一pat屎咁

利維當一盆生意咁做咋嘛

今次佢講事實

可以點駁

車仔都恰倫敦細佬

熱狗又俾人撚

身為熱狗都覺得佢講得好啱

主場都無
點打呀

講得岩 熱狗呢d二線球隊 拎到前4已經偷笑 有咩資格爭人

留名熱刺今季英超/歐聯冠軍入嚟睇鞭屍盛況

撚埋利記

佢有佢道理
但唔代表貴價人就係好波同會令球隊進步

假如熱刺未能贏得聯賽冠軍、不能打入歐聯、在歐聯首圈出局，甚或在歐霸盃不敵亨克，全都不是災難，但對於車路士、阿仙奴、曼城、曼聯，甚至利物浦，這是一場災難，你要去了解不同球隊的期望。
人地想要第4姐

除左阿仙奴都認同嘅

熱剌歐聯入8強先出聲啦

干爹又講得啱喎
歐聯首圈出局對雲加黎講仲衰過無英超

咁代表熱剌唔洗買人?

抽得幾型

(洛賓cut in. com)

無球會買佢哋的人？

唔知邊隊賣左bale之後簽左七個人呢

咩係13個球員

我熱一發力驚放你星星咋

對於車路士、阿仙奴、曼城、曼聯，甚至利物浦......

多謝干爹，利咁廢都計埋我地係爭標份子

熱刺班仆街打生打死入歐聯，分組賽都hea 踢

因為熱刺經歷過瘋狂買人慘敗...呢D野干爹唔會明...

干爹試過一個暑假簽咁多件未...

得番2件係到

冇人會想成世做2奶吧

比我係艾歷臣走喇 低估哂

之後既肥普勁好眼光~

+2gc d氣燄

打生打死係為英超冠軍

無肥普熱刺排名一早低過愛仔修仔，唔明點解仲留低糟蹋自已

肥普 true hot

即係買人就要求高?

一季冇2個冠軍已經當嗰季係失敗

6弟個2個飛機杯就唔好出聲啦

如果英超係半年計 我廠拎左冠軍啦

計半年

新計法。雲加

英超必需要增設聖誕冠軍

春天前頒左佢得架啦

講緊皇巴

皇巴拜馬祖巴黎個教練而家都坐得穩，佢去得邊？得多摩

車仔上年贏到係因為冇歐聯打啫

熱狗歐聯分組賽已經出局啦wo

所以就拎亞軍

自己冇眼光。9買人失敗。

就要唔買人。真係搞能笑。

依個唔覺穩

然後好意思屌柒阿狗生人霸死地霸住個歐聯位

咁我又唔覺熱刺下季會跌出頭四
本身d人打熟哂 又穩定
球隊球員又冇話走邊幾個重要位
唔買都夠做

未來隊洗咩買人

我估第三名

佢地打個新場勝率好低 上季就係靠主場不敗先高分 今季保守計都會少十幾分係個主場

分秋季賽同春季賽

少十幾分應該得第5

熱刺隊波要打細場先勁
如果打溫布萊 仲用佢個種打法
應該有d難入前4

增左雲加呢幾年一樣無拎過架啦

皇馬都未買人 係咪又要求低

ching柒少陣啦

熱狗呢隊波真係仲好笑過阿仙奴
每年為入前四放棄歐聯
西咸拖肥都肯放番多少少錢出黎買大
利維條仆街仲唔肯
唔係普捷天奴熱狗收左皮好耐

買左幾件幻幻 但未買星

安76拎到歐聯都要比人炒
熱狗？

回收左幾個外借

施巴路斯都唔算星
巴塞都想要

熱狗表示駁唔到

其實又好笑唔過阿仙奴

上年尾段冇野爭熱都叫穩拎左前四
尾段利鏝阿爭得好勁,最後阿連頭4都冇

歐聯熱提早落去打歐霸,差撚過阿仙奴
但係阿仙奴16強俾拜打成10:2..
俾我係阿迷真係寧願早D出局

仲有話就話前年熱拎3阿拎2

但係熱都叫尾段爭緊英超冠軍
阿記中途已經冇野爭